(求集思廣益) 2020fg收到一個物管MT offer 有無物管行家可以俾啲意見 應唔應該入行

利申返係今日2020fg
非三大非專科

今年搵工好難 然後收到呢個offer
上網見好多人話物管呢行好惡做
有無ching可以俾啲意見
應該試做MT然後完program再算?
都有見有人試過轉到出房署HO
或者都係做一兩年頂唔順就轉行
好迷茫

我係你就take左先

非三大非專科有mt重想點

係最大個幾間？